Mr children kurumi

有冇人同我一樣聽親都好感觸
其實聽親都好想將首歌填左做廣東話，但我自知自己中文唔係咁好，所以一直都冇咁做，驚搞到九唔搭八
但我真係好想可以做到同搵埋人唱，各位巴打可唔可以當陪下我呢個毒撚一齊癲下

我係一聽himawari就眼濕濕

here come my song 呢首真係痴線

my love 先係